大家不斷抗爭既同時，亦希望大家保持恩考

我好少接觸政治，但今次都因為示威規模好大，令自己留意多左。本人都係反送中。但同時都想其他感受。

仲有，警察既行為係好可惡，的確唔抵幫。大家係抗爭既時候，唔好純為反警察而出街示威，大家應該時刻緊記最終目標係改政策，而唔係報復紀律部隊。總覺得有d年青人焦點過於集中係警察，而唔係修訂條例本身。

見到呢幾日大家都不斷係fb ig，話咩「道不同不相為謀」如果唔係企係103萬人果邊主場既話，唔該unfollow/block 。見到佢地講d咁既野，我就覺得好笑。一直「反送中」 提倡既係民主自由，咁如果意見同果103萬人有不同既話就要block/unfriend既話，又點稱得上民主自由。雖然佢地一直為民主自由賣命，但同時亦睇到呢班人背後獨栽主義既陰暗面。係就要人buy自己果套，咁同獨裁有何別？

大家有咩唔同意見都可以係到講，因為在爭取民主自由的路上，自身體現應該係最基本的說服力吧！